點解近幾年香港多咗咁多痴線佬？

成日自言自語
無啦啦罵鳩人
個腦癲癲地嗰班

啱啱行百佳，有個唔識既人屌鳩我
到我屌翻佢，佢又邊走邊屌
等佢打鳩我比機會我打柒佢
如果佢開我拖，我還擊有無罪？

一定係佔中搞到啲人精神失常#曲

未必有罪
不過差佬實搞你

啱啱我打你嘅話一拳你就訓撚低左啦
還你老母西咩瘦柴毒撚

啲癲佬真係好煩，同常理溝通唔到，無啦啦屌鳩你，佢地斬人都淨係入青山

又一個癲佬

申利，肥仔

認真答
青山冇位好耐
政府又會安排好多輕微精神病患者上公屋
公屋屋邨堅多呢啲隱形炸彈

等啲人仲話得公屋得天下
一出門，隔離果家人分分鐘係痴線佬

啲所謂輕度既人，隨時聽日斬鳩你，佢地成日ff人地逼害佢，笑鳩佢，一唔滿意就罵你斬你

申利，私樓區都有癲狗